- Wetterwarnungen werden nun regelkonform aktualisiert, wenn die App wieder in den Vordergrund geht
- behoben: Name der Wetterstation wurde nach einem Zurücksetzen der Favoriten nicht korrekt dargestellt
- prezise Tag/Nacht-Berechnung und Anzeige des Sonnenaufgangs und Untergangs hinzu gefügt
- behoben: Abstürze nach einer Aktualisierung von einer älteren App-Version
- Luftdruck in Bodennähe in der Anzeige hinzu gefügt
- Sichtweite in der Anzeige hinzu gefügt
- Balken mit stündlicher Vorhersage wird nun standardmäßig angezeigt
- erweiterte Optionen zur Anpassung der Darstellung

- Neuerungen der Version 0.50.3 wurden in der App nicht korrekt dargestellt:
   - die Vorhersage-Intervalle können nun frei gewählt werden: stündlich, 6-stündlich, gemischt (erste 24 Stunden stündlich, danach 6-stündlich).
   - bei 6-stündiger Vorhersage optionaler Balken, der eine stundengenaue Vorhersage anzeigt